血腥萬聖節 網美全裸爆乳噴血展銷魂之美

前日萬聖節，全世界各地都有不少活動炒熱萬聖節氣氛
泰國網美「Cup E」也拍攝一組以萬聖節為主題的照片
雖然充斥著暴力、血腥的氛圍，但也大展她的玲瓏有緻好身材。

「Cup E」這次全裸進行拍攝，但身上灑了不少「血」與「吐血」更手持刀械，營造出暴力血腥美學。
「Cup E」說，這組照片是透過專業攝影師，在浴室裡進行拍攝但她也強調，這些照片都是經過特殊效果呈現
呼籲網友與粉絲不要「信以為真」並模仿，並告誡網友們「來真的」會非常危險。

不少網友看過這組圖片後，紛紛讚許「Cup E」：「很性感，但也很恐怖。」「嚇到我了！」、「萬聖節快樂！」

紋身雞

竟然有圖 但不了

個樣

特別對眼

喪屍照屌

好正，我屌埋你地份